##Task 7 (FinalWebProject)##
###Выполнял 4 вариант:###
Система Тотализатор. 
Клиент делает Ставки разных видов (победа, ничья, поражения, точный результат и пр.) на Соревнования. Букмекер устанавливает уровень выигрыша. 
Администратор управляет Пользователями, создает (изменяет) Соревнования, а также фиксирует их результаты.


###Денис Гридюшко###
